有冇人會好似我咁特登睇直播搵同自己拖手嘅女仔

其實同你拖足兩個鐘
中間斷斷續續但都keep住拖
我覺得一定唔只巧合咁簡單

唔係話鐘意你定點
始終我哋連樣都未真係見到
但就有種念念不忘嘅fell

我見到全程得你一個
我見到你有上連登，Tg
我見到你有影我隻手同你拖住嘅相

可惜嘅係，我同你都係着便服
我又淆底乜都無問
雖然我知道係呢啲抗爭時候唔應該分心
雖然我唔知你有冇男朋友

但我都希望可以認識下你
等我呢個A0仔冇咁遺憾

推吓就當可憐我呢件淆底仔
利申：當日就係帶住副超，全程冇帶口罩

光復香港，時代革命

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

事源係前日屯門人鏈

拖下手已經春心動

A0仔拖足兩個鐘，心動就梗有啦
春動就冇

射左？

戴超

On9

變態佬請回吧

大家支持下樓主啦

A0仔分分鐘去抗爭衝完坐十年都未拍到拖

痴線佬

邊度拖又唔講

全香港得佢一個戴超？

講埋我當日點著洗唔洗呀？
曲線引自爆

拖住佢手時有咩感覺。我覺得條女都有feel.